**Bạn muốn vay tín chấp tại FE Credit sẽ không còn là điều khó khăn**

Nắm bắt được nhu cầu của thị trường, cũng như nhu cầu của khách hàng thì FE Credit đã là một đơn vị tiên phong trong Tài Chính Tiêu dùng tại Việt Nam. Thấu hiểu được những mong muốn của khách hàng khi khách hàng có nhu cầu muốn vay vốn tại các ngân hàng hay tổ chức tín dụng thì FE Credit đã đưa ra rất nhiều những chính sách cũng như những gói vay hấp dẫn dành cho những khách hàng của mình.

Và nếu bạn là một người đang có nhu cầu vay tín chấp tại FE Credit thì bạn yên tâm rằng điều đó sẽ không còn khó khăn cho bạn nữa đâu bởi các dịch vụ **[vay tín chấp FE](https://vaynhanh24h.com/vay-tin-chap) **Credit cung cấp cho khách hàng sẽ làm bạn hài lòng. Hãy cùng Vaynhanh24h khám phá những gói vay hấp dẫn của FE Credit.

Trước tiên hãy tìm hiểu gói vay tín chấp là như thế nào nhé.

![](https://i.imgur.com/jNDwLcO.jpeg)

_Vay vốn ngân hàng không cần thế chấp_

Vay tín chấp là một hình thức phục vụ cho những nhu cầu vay vốn tiêu dùng của những khách hàng có nhu cầu để giúp đáp ứng các nhu cầu chi tiêu hằng ngày của khách hàng như: kinh doanh, mua nhà,…khách hàng đang cần một khoản tiền để làm những việc đó và mong muốn có thể thực hiện nó một cách nhanh chóng hay khẩn chương bắt tay vào những công việc dự định. Hình thức vay tín chấp từ ngân hàng đảm bảo sẽ là một dịch vụ đem đến lòng tin, sự hài lòng lựa chọn, tin dùng cho khách hàng - người đi vay khi mà người vay có thể dễ dàng vay được số tiền mình cần và mong muốn, sử dụng số tiền mình vay được phục vụ cho các công việc đã lên kế hoạch sẵn và chỉ cần thành toán một khoản tài chính không đáng kể hàng tháng trong suốt quá trình vay tiền tại ngân hàng. Khi vay tín chấp từ ngân hàng thì một điều khách hàng có thể sẽ rất thoải mái và hài lòng đó là khách hàng có thể vay tiền mà không cần cầm cố, đảm bảo bằng bất cứ tài sản nào của mình.

**• Vay tiêu dùng tín chấp theo lương**

 Hạn mức cho khách hàng vay gói [**Vay tin chap luong**]( https://www.facebook.com/chovaytientinchapnganhangtheobangluong) của FE Credit từ 6 đến 8 lần mức lương.  
 Số tiền khách hàng vay gói vay tiêu dùng tín chấp theo lương của FE Credit có thể vay được là từ 10 triệu đến 70 triệu đồng.  
 Thời hạn vay gói vay tiêu dùng tín chấp theo lương của FE Credit từ 6 tháng đến 36 tháng.  
 Lãi suất cho gói vay tiêu dùng tín chấp theo lương của FE Credit từ 1.66%/tháng, 2.16%/tháng, 2.95%/tháng.

**• Vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng bảo hiểm nhân thọ**

 Hạn mức cho khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng bảo hiểm nhân thọ là tối đa 10 lần số tiền đóng phí bảo hiểm hàng năm.  
 Số tiền vay mà khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng bảo hiểm nhân thọ là từ 10 triệu đến 70 triệu đồng.  
 Thời hạn khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng bảo hiểm nhân thọ là từ 6 tháng đến 36 tháng.  
 Lãi suất ưu đãi cho gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng bảo hiểm nhân thọ là 1.66%/tháng.

**• Vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng tín dụng trả góp**

 Hạn mức vay tối đa cho khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng tín dụng trả góp là bằng 22 lần số tiền trả góp hàng tháng của hợp đồng tín dụng hiện tại.  
 Số tiền khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng tín dụng trả góp có thể vay là từ 10 triệu đến 40 triệu đồng.  
 Lãi suất gói vay tiền mặt FE Credit theo hợp đồng tín dụng trả góp 2.95%/tháng.

![](https://i.imgur.com/V6CNcyD.png)

_Ưu điểm vay tín chấp_

**• Vay tiền mặt FE Credit theo hóa đơn tiền điện**

 Hạn mức cho khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hóa đơn tiền điện là từ 28 lần đến 40 lần số tiền hóa đơn điện hàng tháng.  
 Số tiền khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hóa đơn tiền điện có thể vay từ 10 triệu đến 50 triệu đồng.  
 Thời hạn khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hóa đơn tiền điện từ 6 tháng đến 36 tháng.  
 Lãi suất dành cho khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo hóa đơn tiền điện từ 1.66%/tháng, 2.16%/tháng, 2.95%/tháng.

**• Vay tiền mặt FE Credit theo cà vẹt xe máy chính chủ**

 Khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo cà vẹt xe máy chính chủ không giữ bản gốc cà vẹt xe máy, chỉ cần photo không cần công chứng là có thể vay ngay đến 30 triệu đồng.  
 Hạn mức khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo cà vẹt xe máy chính chủ là từ 70% đến 90% giá trị xe máy chính chủ.  
 Số tiền vay khách hàng vay gói vay tiền mặt FE Credit theo cà vẹt xe máy chính chủ là từ 10 triệu đến 30 triệu đồng.  
 Lãi suất khách hàng vay tiền mặt bằng cà vẹt xe máy chỉ từ 1.66%/tháng.

Vậy nếu bạn đang định hướng cho mình một gói [**Vay tien o ha noi**](https://trello.com/c/vZZgW7JS/16-cho-vay-tin-chap-ngan-hang-lai-suat-thap-khong-can-the-chap) hay chính tại FE Credit thì hãy nhanh tay tìm hiểu thật kĩ gói vay đó và liên hệ với Vaynhanh24h để được tư vấn chi tiết về gói vay mà bạn muốn vay nhé.